ps4聲音問題

間唔中開機既時候有畫面冇聲音 但係插耳筒落手制到佢又有聲 有冇人知點解會咁樣 已經拎過去客服check過HDMI線同部機都冇問題 係爭未換過個底板 但係最驚佢地幫我換完底板都仲有問題

開咁多個post 托柒咩